答案價值一百萬億既問題

老實，中港既價值觀和文化差異太大，佢地唔明香港人想要咩，咁其實可以點做？

可以去睇馬英九回答陸生問題

就算佢明你要咩，都係唔會俾你。

睇錶?

冇, 佢地一出世就係哩個環境下長大，好難改變， 會合理化共產黨做既所有壞事

咁點樣做先可以令中共明白？

中共？ 中共緊係知我地想要咩啦，佢地唔俾姐